飲親咖啡就有屎屙，有冇巴絲情況一樣？

是咪腸胃敏感？

咖啡本身會刺激腸胃 其實算正常
不過飲得多 一停可能會便秘咁解😂

每日一杯算多 ？

太多

唔算ge 不過你長期每日一杯 個腸胃依賴左咖啡刺激黎蠕動 一唔飲就有機會便秘

太少

一唔飲就冇屎

一杯都話多，街邊D咖啡鋪執鳩哂啦

一飲就半個鐘內肚痛

black coffee 會
有奶嘅就要凍先會

飲完好多胃氣，有機會會嘔

隻隻咖啡對腸胃嘅反應都不同
最緊要搵到啱自己嗰一款

嘔就唔會

乾嘔？

濕嘔
只係一時時
飲維他特濃奶茶就一定會
同一種灼胃既感覺

人人唔同

有奶/三合一既就會
齋啡冇事

飲完Black coffee次次都屙得好順

岩，呢個PO個個腸胃都各有特色

我
其他咖啡因飲品都會，不過咖啡嘅話係超應
日日返工晏晝四五點都會有屎屙

黑啡即痾

飲親有得去多數係對牛奶敏感
可以試下轉有機豆奶